銅鑼灣被喬裝警打爆牙男子現身 「爆牙仔」：咁樣係唔會令我驚㗎

8月11日在銅鑼灣有警員喬裝示威者採取拘捕行動，當時被警員打甩門牙的爆牙仔（化名），今（9月30日）於中學生罷課集會，講述自己被捕過程及其後的情況。他指在被捕過程中，他先後被警棍擊中右眼及門牙，他形容當時感覺猶如「小貨車撞落嚟，無曬知覺」，後來受傷的右眼又再被胡椒噴霧噴射，「被火燒咁」。入院後又被警員叉頸威脅指「再唔收聲，打爛埋你另一邊面」。

他提及當晚的經歷猶有餘悸，憶述自己當晚突然被兩名示威者打扮的人制服，一人用膝頭壓向他的頭部，一人屈曲他的手。後來有防暴警察前來增援，他看著示威者打扮的人與防暴警察互相合作，「好愕然，點解防暴同黑衫拉示威者？」他被警員打至血流披面後十分痛苦，別無選擇下「只好選擇求饒」。

被押上旅遊巴後，由於車程接近一小時，他向身旁的便衣警察查詢，自己正前往哪一個警署，「係咪送返大陸？」 警員直認不諱「係啊，又點啊？」當他和其他被捕人士要求致電予家人及聯絡律師，警員則表示新屋嶺收不到訊號，又指「反正你地都無嘢好講，有無律師都一樣」，拒絕他們的要求。

爆牙仔記得，自己身處的房間，大部分人身上都有明顯傷勢，需要送院治理。當時傷勢嚴重的他要求到醫院處理傷口，警員漠視他的要求，「你落完口供咪可以去囉！」結果爆牙仔在新屋嶺逗留四、五小時才送院；到達東區醫院後，有律師要求會面，在場警員以不希望律師影響傷者休息為由，拒絕律師要求。爆牙仔多次大呼「我要見律師」後，才能爭取到見律師的基本權利。

除了阻礙爆牙仔見律師，他又指有警員叉頸恐嚇他「再唔收聲，打爛埋你另一邊面」。同時有警員向他「套料」，指自己支持反送中運動，藉此套取口供，例如詢問他是否在前線，有沒有拋磚頭，你是否是黑社會等。爆牙仔用自身經歷提醒學生，被扣留期間無論如何都要保持沈默，不要被套話。

有組織罪案及三合會調查科高級警司李桂華曾在警方記者會上指，警棍並非毆打示威者頭部，「可能係打落地下」。爆牙仔質問，「血喺邊度嚟？係咪打落地下，地下噴血上我塊面？」

爆牙仔認為，臥底本來主要出現於黑社會、走私、販毒集團內，「佢出現喺你同我身邊，幾恐怖！」但他重申，「咁樣係唔會令我驚㗎」，面對強權，他會義無反顧地站在示威者的一方。

他在集會上向學生表示，自己過往一直將 00 後標籤為「玩抖音、飲喜茶」的一群，不過在這場運動中對大家完全改觀，因為「比我更加年輕嘅人，義無反顧地付上性命、前途上前線擋子彈」。他稱讚學生的行為「偉大而又令人佩服。」

他勉勵學生指，從內到外的革新將會是持久戰，希望大家為香港這片土地堅持下去，並等候「煲底」下相見的一天。

Btw巴打好靚仔

屌你成個韓星咁
J死人咩

d狗係咪唔抵得人靚仔

手足好撚型

oppa咁

大家 聽日要小心

好撚型

手足好靚仔 就咁睇仲好樣過姜濤

警察死全家

好型...又正氣又靚仔

香港男仔好高汁 除左d警狗之外

濕晒

你地受左好多苦
所以今次許勝不許敗！

我單身呀

早日康復

大家聽日要有目標！唔好再賽跑啦！記得保護自己保護手足

《終極軍師》勇武請入，十一「六區佔領政府部門」

記得當時睇到條片 睇到我眼濕濕...
支持巴打！！！

好靚仔

好想幫呢位巴打含

利申：巴打

巴打好靚仔,辛苦哂

總之下次卧底狗來, 第一樣野一定要先用盡力推佢落地,唔係同佢打. 比你打到一下又點? 但推左落地, 佢又用唔到棍, 又用唔到槍,又走唔到, 之後....爆牙狗又得, 爆手狗又得.

士氣

好型呀😭😭😭😭相由心生！！
牙姐 所有英雄一定係有d傷痕
但唔可以再多到
聽日大家一齊加油💪🏿💪🏿
牙仔唔會白白冇左架！

義士

真英雄

咁靚仔嘅痴線㗎

手足好勇好靚仔

十一賀佢老母！
六區集會 遍地開花
全民黑衣 全民口罩 全民攝衫
同我share出去！ 推爆十一文宣！痴滿連儂牆！

善用不推文回覆，只推有用post!

另外，twitter要人

香港獨立

Respect

巴打好靚仔
但我首選永遠都係岳巴

巴打好有型

文具可唔可以多D
遮無乜殺傷力

呢個係唔係片中被喬裝警察壓住磨地, 塊面係咁流血同阿sir講對唔住果位呀?
其實佢本身己經走左, 只係為左救人返轉頭, 結果就俾喬裝警察捉左
好慘
救人唔成俾人拉左, 仲要受私刑
各位真係評價下自己, 唔好最後一刻先走
咁樣會累死想救你地果D人

明明係人都知你咩名
Btw好靚仔

好靚仔
隻手瓜💪🏻😻😻

仆街錯手負皮左 推返下補返

真係好靚仔
想幫巴打含

推

但係咪有人話佢想救個個其實係黑警臥底 所以hea走

巴打加油！！！

香港男人

又型又靚仔

巴打好靚仔
成個明星咁！

加油

721

我單身喎

又幾靚仔

想知佢隻牙最後整唔整得返

手足好型

巴打好靚仔

好靚仔...

Thank you bro. 一齊加油

好型 好靚仔

可以去參加全民造星啦

英偉義士

牙呢家野好死，駁得返，植都得

咁撚靚仔嘅

又大隻又靚仔

我都單身呀

各義士聽日務必小心!!!

我先

好靚仔 有冇女朋友

屌 對鞋 好老土好想嘔

巴打

啊巴打你好撚靚仔
爆左排牙都係咁講
btw早日康復 辛苦哂 告鳩班狗！

有男朋友

所以真係冇一個黑警係無辜

好正巴打

辛苦你 祝你早日康復

唉 死黑警咁撚樣衰 實唔扺得巴打咁靚仔

好型

又靚仔又大隻

巴打會唔會靚仔左d不過真係好多謝你企出唻

點解個個手足都咁撚型

真英雄啊
手足真喺好靚仔

好靚仔呀巴打
相由心生！快啲好翻呀巴打

痴線點解可以咁靚仔

手足人無事就好！
一定唔可以驚，一驚我地就輸

好撚靚仔啊
想含
respect 手足！

明顯 成班柒頭妒忌人正義又靚仔

巴打又靚仔又大隻

巴打你咁靚仔

港男同警犬係人畜之分

好撚型呀，仲要上埋times

多謝你哋

10.1 我會出嚟遊行。

辛苦了手足
Btw 重靚仔過蝗嘉爾

嘩巴打咁靚仔

其實仲有好多手足好型好靚

屌

靚仔過暴徒姜濤

隻手

咁撚型得唔得㗎

巴打好靚仔好好休息一下

+1，靚仔到
王嘉爾個d真係

香港真男人

賤種狗一對比真係屎都不如

好想俾佢插

巴打受唔受溝
利申真絲

巴打好靚仔好型！ 一件背心都俾你著到咁型，你玩哂啦！

錫爆巴打春袋
利申 我男

巴打你做乜

Diu 咁靚仔又正氣 j死人咩
加油聽日見！

娶我

靚仔過全民造星啦

我準備好啦 黎啦

支持手足
btw 好型

靚仔

J到精盡人亡左

巴打好型 早日康復

推, 呢位義士你絕對係英雄
要堅持到最後
令呢班用私刑既垃圾付上責任

Wow屌你好大隻好靚仔 濕哂

痴線 成個post都係好靚仔...
其實我都覺得好靚仔

可唔可以嫁畀你

型呀巴打

所以唔好再諗有白警

好型仔

好型棍

你個名

啲狗真係弱智㗎喎，唔係扮

鑲返隻金牙

LoL

屌你黑警成日話人係犯，你唔比人見律師睇醫生已經犯左法

你地係罪犯呀

多謝巴打

巴打好靚仔想嫁俾你

手足 你好型啊 想比你口爆

點解可以咁靚仔

咪又係bad cop good cop 既招式

原來靚仔都咁屌⋯⋯

仆街,洗唔洗咁靚仔

救人英雄，真心靚仔
當晚第一次有鬼，CWB最深印象係呢位巴打
多謝你精精神神企出黎
希望你之後都無事

pushhhhh

巴打好正，光復香港

辛苦曬

煲底下可唔可以第一個攬你

巴打嫁畀我

造完星要畀人滅聲 巴打先唔去

Sorry 太靚仔打錯字
原來靚仔到咁

你好靚仔

好撚靚仔

多謝你
辛苦晒

巴打好撚型

戴住口罩都咁靚仔
屌港星出道

唔記得左原來930有中學生罷課集會

痴線原來咁靚仔

好靚仔！！！！！！

巴打好靚仔 辛苦哂

發現佢迷倒好多男女
包括我😂
d狗係狗屋一定成日抽水dklm

咪撚攞蝗+2同我地手足比啦
真係好撚靚仔啲牙無事啊嘛

好靚仔！

巴打好型 快D搵牙醫整牙

好勇

Push

無連登 > 用Twitter #101LIHKG
香港人 萬事小心

直接大嗌:阿SIR,你都撐反送中嫁

巴打真係靚仔我比錢你整牙

希望多d人出返黎講返當時新屋嶺既情況

好想錫啖佢

濕晒排隊做巴打女朋友

巴打青靚白淨

靚仔大隻心地好

離一離題 好多香港男仔好睇過姜濤

真心呢個巴打幾靚仔

好靚仔
仲要咁型！

好撚靚仔.....

唔好同我爭岳巴

巴仔型仔到

真係點解捉親都係靚仔 啲狗係咪唔抵得

巴好靚仔可唔可以做你女朋友？

賀佢老母！！一齊著全黑翻學！

［外國大學gathering］有冇外國巴絲想搵一日一齊開party

佢都係因為救人而比人拉架

手足好靚仔

respect

咁撚型既喂

我一早排左第一

型撚到痴線
巴打保重
見到你仲安好就好感動

好靚囝

香港人，無論你係和理非定係勇武，無論係大集結定遍地開花，最起碼你都有一樣野可以做到

靚仔到

巴打好型

岳巴係神枱級
無得爭

10年前我整過牙橋手術，食雞比都無問題。

其實NY times 都訪咗佢

想問下今日中學生罷課有無live睇

大隻靚仔

手足好有型

巴打好正

好靚仔cs

成個抗爭第一次喊就係因為你呀

屌 發覺前線個班好似真係特別型 唔係講笑 又高又大

好在無雞姦佢咋

喺我眼入面，個個手足都咁靚仔靚女。

好靚仔 cls

疆啤比起成個乞衣咁

靚仔到咁係咪想J死人呀？

義士加油

早日康復！煲底見

巴打好靚仔 對唔住要你受呢d苦 好擔心d popo 會一直搞你
請你要同我地一齊行 一齊頂住
會有黎明既一日！

巴打好型好好J

岳巴個堅定眼神j死人

好似幾靚仔

死啦 唔係好肯定邊個新聞
有無source

真係幾型

當日"求饒"唔係你怕
若果係怕 根本就唔會出黎
因為當下 你仲以為呢個係正常社會
事實係黑暗時代
希望早日康復

+1gay登正

煩都要推多次

無連登 > 用Twitter #101LIHKG
香港人 萬事小心

我愛你

手臂線條

睇到第10頁都仲係話佢好靚仔
btw巴打你真係好靚仔 但我好唔鍾意你件背心側邊個位太底

使唔使咁靚仔又大隻心地又好 完美港男

應該係

想幫你整返啲牙啊 利申dsa

more

好人一世平安

咁大個仔未試過一段片喊左成晚..

支那走狗唔係香港人

爆牙巴好型j死人啦

支持

唔好拎蝗蟲黎比較
巴打正咁多

totally agger

慢慢J

好撚正

好靚仔 相由心生

想睇
利申：巴打（無J

咁靚仔 我情何以堪

勇士！當我記番起銅鑼灣果一幕臥底狗都仲係好🔥

個個濕撚晒

手足好靚仔
又勇武 又正義
好正

push

巴打真係好靚仔
仲要心地好又勇武
J死人

型到仆街

我都想講

我要係煲底下幫佢鍚春袋

好大隻 扯左

型撚到

啲牙整返好未

D狗一定好撚惡
入到去一定好難受
辛苦and 多謝

推 聽日幫支共賀壽呀

612 721 811 831 929 101 新屋嶺

內在gear 欣賞你呀手足

佢地成碌柒咁 冇學歷又on9 點會唔葡萄人

識佢真人,型仔嚟

多謝所有前線勇武

多謝你

嘩屌,Charm到

型過任何一個韓星

一人一磚 護己救人

為左靚仔巴打
一陣見呀各位！

啲狗樣唔抵得人地靚仔 唉 賤狗真係賤狗
樣都寫住個賤撚格三個字

fuck 原來係佢
就係佢搞到我第日去機場
塞佢老母

真心好撚正

咪癲啦

啱啱睇到ig先知係我小學同學 支持你

直架屌你 怕醜仔黎

有冇女朋友？

哥哥過黎我度呵返

手足好正

好野 終極風向post 好快又一次搞散一場大型抗爭啦 不過好似仲係無咩人理 連仔仲要開埋上限 好波

連登有史以嚟最大嘅風向：聽日係大戰（好重要，唔該入嚟推）

有一大堆手足

我都係呀唔好同我爭ok?

agger

推，辛苦你手足

我排隊做巴打女朋友利申:毒絲

前線啲手足 爆牙仔型撚到
岳義士又係好撚型

真人靚仔大隻？

受我一拜

行開啦
佢係我架

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀
黑警罪證 15/9更新版

新口號！有速龍 一齊衝 大家可唔可以幫幫手 share呢張gif 賀佢老母！

巴打好靚仔。。。

又跟民權抗爭老將的法國朋友聊天，當然論及香港的反送中運動，朋友說，看到香港警察一身造價不菲的裝備，頭部更用非常堅固的頭盔完全包裹，鐵甲人一樣，非常安全，但他說，非常奇怪，香港的抗爭者竟然不會向這些防暴警頭盔的保護鏡投擲任何顏料，個個防暴警的頭盔保護鏡竟然一塵不染。他說，投擲顏料相當容易，而保護鏡一旦看不清，就要把保護鏡拉起，甚至要卸下頭盔，自衛能力就大減，或要以真面目示人。

up

靚仔大型重要係番去救人

咁撚勁 你嚟囉 睇你表演

反抗唔到唔講對唔住仲可以點？比人打到仆街比人打到死為止？

人地門牙都爆埋 仲要係沖翻去救人先俾差佬撳低
7你老母 想人地點 好型咁乜都唔講 俾差佬打死？
你妒忌人地靚仔定點？

五大訴求 缺一不可 612 721 811 820 831 91 921

真心覺得你好靚仔 想J死你

原來師兄睇得片多咋，唔講仲以為你一個打幾廿隻狗

射咗

直

呢個好

9成係

一同努力

無論如何 美國今劑真係幫助咗香港，香港人點都要做返啲嘢
10月1 全民 著黑衫舉美國旗 舉十字架
唱美國國歌 做一天基督徒 唱教會歌

基督教先至真正可以和美國英國德國澳洲CONNECTED 總之越多温和嘅耶撚就越係CONNECTED. 同時亦都和全世界的基督徒CONNECTED 你有14億中國人 我哋有三十億基督徒（數字由中國百度提供）
因為基督教為首的美國佬，保護香港，所以我地感覺到上帝嘅存在，所以我地決志去做基督徒， 蒙主所恩，終生追隨美國佬，你吹L得我地脹咩， 大陸人未一樣個個想去美國！唔通你怪我啊？

陳雲最勁 陳雲好嘢 陳雲萬歲

整得返

喂 我都係你小學同學

下次打爆佢條撚

唔好咁啦 雖然佢唔靚仔啫
都叫有出黎嘅

萬事小心

走住屌

係咪有隊排含佢撚？

Gay test

咁撚靚仔既

巴打靚仔
不過講返重點，真係好多謝你嘅付出，請受小弟一拜

大家一齊輪流幫佢含

推

好人一生平安

屌你，你咁勁你表演下俾popo磨你塊面嗰陣時你有幾英勇囉

唔爭氣扯左

請唔請手天使

勇士

pish

以牙還牙，以眼還眼

唔怪得男既要血面磨地
女既要新屋強姦
原來妒忌人靚仔食哂d女女

巧撚型

咪係

佢又扮香港人又明顯大陸仔

個運動成功之後 娶我得唔得

巴打好靚仔

//...爆牙仔多次大呼「我要見律師」後，才能爭取到見律師的基本權利//
//有警員向他「套料」，指自己支持反送中運動，藉此套取口供...//
見到律師嚟搵你但畀狗攔路就大嗌
仲要提防狗隻套料，香港冇白警

姜濤咁撚樣衰都拎出黎講成個女人講

好正 唔似得個it 智障樣

好靚仔！眉清目秀！

好靚仔就快J出血
利申 絲

拎姜濤黎比